水晶集中討論區（3）繼續貼你啲晶喇喂

推爆左，代開

S7仲係未好識睇點為之靚

我都唔識睇
利申窮學生無錢買s7

你可以當 愈深色(多礦物)愈靚
礦片一片片(閃片)又貴過一絲絲

晶簇有塵 點樣整走d塵

我有兩條

黑曜石 有彩虹眼 （其實唔係水晶

呢條紫紫地藍藍地 有d好似閃粉咁嘅嘢
好似係防小人 開運用
有冇巴絲只係咩？

想買項鍊
主要功效想祈福 辟邪 護身
請問有冇推薦

藍砂石？

好似係 google下先 thanks

男仔戴月亮會唔會好gay 想買 容易燥

天鐵

燥就買紫晶啦我見過啲男人戴月亮 佢個人變到好柔 好個都係咁

幾個先啱

咁大威力

有無人買過crystal_angel27 ???
有無伏？ 見好平下

你想買咩晶

話時話新買晶簇點處理
同埋s7係咪唔使淨化

係咪全店$88果間
係既話都幾伏下

detail

入去睇左兩睇都覺幾伏

平得黎貨劣咁囉
$10條比我都唔會要

差唔多全部都係粉紅色

佢果啲月亮石平過佢既都仲有
貨色都係差唔多

咁撚平既

下面個說明點寫先

有好多條揀，百幾到二千都有 不過好似髮多

係咪好多拖拍

感謝
仲有冇其他推薦

黑髮

洗到我燥勁多塵

完全冇

啲晶好暗啵 少淨化定相機問題？

用水喉水沖 ？
黑黑地果隻咩黎

啲晶簇點解會越擺越白..
我買果時黃黃地

我都無

唔知 開返燈會唔會好d

攞唔要既牙刷刷
黑果兩隻係茶晶簇 紅果個係唔知咩鬼共生晶簇

我新買舊晶簇係咪都係刷就得，唔使沖水

沖水係為左整乾淨佢姐 你平時唔洗刷/沖既
有塵既話濕布抹 抹唔到先好似我咁 搞掂之後用紙巾整翻乾就得

add到入購物車但買唔到嫁 我本身想平平地玩下

咁搞笑，有冇問過客服

講到我好想買

買啦絲打戴係幾好

咦唔係形態唔同咋咩 原來價錢唔同

絲打帶會柔和d
有無人覺得依家I豬水晶店成日串來串去？
花生mode啟動

不嬲架啦幾間混戰先好笑
花生放題

閃片少有啲嘛 好似綠幽咁 聚寶盆都會貴過千層
金鈦點都貴過金髮

窮撚諗住上淘寶淘條百零蚊拉長

有無人解釋到我知點解有間p字頭既水晶咁貴都有咁多港女做水魚好多野都貴過晶之緣啵
定真係賣貴啲啲人先會覺得靚

果間成日話自己廠既ig shop 有無花生食？
利申覺得佢成日串人好on9 唔知男定女

你地講到咁多花生又唔提供下邊幾間

係咪s7幾千蚊個間

近排想淘藍虎眼玩下 有冇巴打淘過

幾間都標住自己廠架喎 講邊間先

屌，新假期介紹劣食港女貴一貴到狗沖架啦 Bad taste 扮good taste

水晶_香港

早知我買條全閃片

啲s7好似好正

我屌…同等質素s7佢貴我1個k
唔想做人
btw其實點解叫自己廠 佢自己打孔定自己磨料

我仲拆走左兩粒閃片 不過個人鍾意髮多啲

我都係鐘意髮所以s7睇眼緣算啦

佢話自己30年深圳廠，總之講到一腳踢咁
心諗佢d圖我係淘寶見過幾次

呢種質素10mm 2字頭有交易？

心動
無得馬上行動
利申老婆懷孕，乜都係錢

印像中之前賣過條差唔多咁上下既2千頭
但我s7無賣過平野所以一條現貨都無
依家唔知賣唔賣得翻呢個價

生左出黎仲多錢

但我覺得千層靚啲

好殘酷

無得玩靚水晶

水晶呢啲野睇眼緣就算啦

教你啦 買少兩罐奶粉，拎去買水晶

兩罐應該買唔到咩靚野

想要靚野就要餓個仔一個禮拜

我諗係要餓全家一個禮拜

有錢既話真係好想要呢粒 刺蝟好靚
不過成3xxx仲要好細粒

我都想買 但唔知邊到平靚正

我就係想柔和啲 而家太man了

唔小心見到佢好鬼鍾意

想買條硨磲 有無巴絲知道其實普通無金絲無玉化應該係咩價位到？
我見ig有人賣最平80 其他都係百幾二百 係咪假？

正常價黎 硨磲唔貴

Thank you

水晶對D三心兩意的人黎講真係天大坑黎

見到乜都想買
喺ig見到啲價好心動

我打算一左一右 加條項鍊就算

之後停唔停架喇
睇下邊隻晶功效同樣岩自己再揀

左手睇情況 右手黑曜石 項鍊想要幸運/治療類

今個月買完草莓 買月亮
打算入多條月亮 馬粉 拉長
下個月想買藍晶
仆街 上左癮！

頸鍊就頸鍊啦 乜春野項鍊

買完月亮，再買紫晶，想再買拉長。
巨坑！

想入紫鋰輝 但好似好貴

你買果啲我都有
我都係最近買左條草莓

入左條拉長吊墜+金髮手鍊
今晚交收好期待
希望幫到我有offer

想買條月亮同草莓 邊到買好
係水晶fate買過粉晶手狐無料到

唔透既紫鋰好平架咋

我都想入月亮近排啲月亮好靚無錢入
要留錢遲下入s7同金髮

放左舊晶簇係床邊，瞓覺好似比風吹住咁

新手留名 大家平時去開邊度買晶石

呢度主要應該係ig或者玉器市場

有無人係ebay買過好想買啲水晶杖權同擺件翻黎

就係鐘意透

好污糟，幫佢沖下涼先

你試下買 等報告

考慮緊 要入貨定買杖權一枝順手既都要幾千

有無淘寶水晶店推介呀

我係呢個月先開始玩
已經想買晒佢.. 係ig follow d 舖成日見到就心郁...

最近入手
拉長石

鐘意透透地又有藍光
月亮岩女仔多d

所以拉長石滿足到我

紅字 我都係

想買個粉狐擺設
邊到會有見好多都係吊飾

歡迎進入無底深潭
買啦 我都就黎30條 最衰之前有啲唔見左

ig唔會入狐狸擺件架 呢啲要訂翻黎

我想買條草莓同月亮 去邊買好

拉長好正
覺得好夢幻 好似星空咁

Ig 大部分咪又係淘寶

想買咩質素先 平既間間都差唔多架啦
不過草莓都好多加色 都係睇現貨好

我買要ard $500
8-8.x mm...
算唔算貴左？

大家有冇擺七星陣？
如何？

貼下條黃晶先戴左應該有年幾兩年
係觀塘買1000蚊
但旺唔到財

月亮我識睇 但草莓點知有無加色
有無人係旺角格仔/兆萬買過水晶？ ig幫襯過水晶fate 好似無乜料到

清底既拉長值呢個價 唔貴
拉長我都係鐘意彩光

有冇諗過佢唔係黃晶

有幫客擺 唔錯 不過要開陣 正路買完唔好自己開
叫翻賣果個幫你開會好啲

不如拎上手影同佢似檸檬黃多啲
如果係既話呢條就唔係招財水晶

咁撚大鑊

同台灣仔打機慣左

佢都有d係黃光

咁黃先驚係假。。。
btw 果日我帶黑曜石打麻雀
係咁食同自摸
可能我喜神係水

新手唔識
想買D旺財招財既有咩揀,我個人鍾意橫財

無料到可能係命既問題

個時戴左 都有同曖昧對象有進展 之後就

金髮可以點揀
晶清 髮量一般 $520算唔算貴

我自己買左兩條粉晶都無料到
反而朋友送個條粉晶 就一戴就好快有拖拍
已經兩次都係咁

你咁好送比朋友

幾大粒同啲髮順唔順先

係朋友送俾我
人地送個條粉晶無自己揀個d咁合眼緣
但就覺得好有料到 好神奇

9.5mm
店主send比我的
巴打比d意見

唔值 舖頭買另計

眼殘睇錯 咁咪好 證明有緣份

我既

好靚呀救命
好想買條10-12mm拉長

大約值幾多
我應該都會俾錢買 最後
始終係緣份

其實呢條唔係純金髮黎 雜色彩髮晶
我賣條無咁清但多髮好多既都唔洗200

買啦買啦 拉長都幾好J

有光d既圖

仲未搵到絲打間野

絲打建議你唔好再提你開ig賣緊
係咁講起你間shop唔係咁好

想要正桃花係咪戴紅紋最好？

想問巴絲有冇咩網站推薦可以睇下唔同水晶既效用

收翻皮先

可以咁講 不過個人衝動既話戴左會躁

咁上面巴打果條係金髮黎？ 定係彩髮？
第一張圖好似唔清咁

第一張圖睇有幾粒係銅髮 第二張得半條點睇

見到第二張圖，我認得係邊個店主
我諗應該唔會賣假嘢

不過第二張淨係影左順髮果幾粒 其他都幾亂咁

晶蔟有無巴絲有推介？
見到ig間hr同kymanxx都好似幾好
有無巴絲知真唔真

問左間一樣9.5mm $650

上一個post好似有講過

好似唔係好金咁

都唔清，實平d

鋪頭買$1300
實物清好多

幾錢買得過

好假喎

有冇類似嘅圖

假果啲會散發住油光 細粒所以睇落去透姐

我知你講咩呀
感覺好玻璃

話時話有冇睇過ig果堆 真係假到仆街

呢張應該冇咁玻璃

我都想有料到 送條比我ok?淘寶廿蚊條

唔識價，但體清一定貴d
好似果位巴打果種，體就清啦
如果唔玩體清，呢條都ok

呢啲

薔薇輝石都得 平好多，不過冇紅紋透光咁靚
同埋本身有目標會啱啲

粉晶係咪冇用

清體貴好多
我頹玩

唔好買粉晶

好很貴個價美金黎

大件既話唔算貴啦下話 你買條細細地靚既手鍊都要呢個價

圖中個鷹頭杖權萬幾啊

粉晶係人緣，咩人都有
我覺得睇你戴邊條舒服d重要d

鑲金架？

美国纯天然蔷薇辉石手链外贸清仓桃红纹石手串男女假一罚十TBS210

伏唔伏

啲色好假

薔薇輝石係咁嘅色
實物應該再淡少少

原本呢間我買過，不過我買粉紅
上個post我有post過

原來*

顏色ok啦
靚過啲劣質紅紋

我麻麻地紅紋啲偏橙色嘅粉紅
仲要一戴就生暗瘡躁底
呢條又平又鍾意
間嘢有心形薔薇輝石吊咀，我都有買，差唔多日日戴

聚寶盆係咪即係得一半?

即係要開光？

有冇人可以講吓草莓石同士多啤梨石嘅分別

想知道點開光

開光呢啲拎去啲寺搞 其實唔使開都得
日本寺院啲水晶鏈應該開晒光

我都怕自己戴紅紋會越戴越燥
同埋個人唔係咁鍾意多紋，但少紋又貴
前排戴月亮石個人真係柔啲，不過桃花就好似唔多見效

士多啤梨晶好貴

係

人人方法唔同好難講你知

係囉
係邊到有開光服務

士多啤梨晶係一絲絲/閃片 草莓係一點點
同士多啤梨晶已經絕左礦 要買就呢兩年快啲買
等多10年應該貴幾倍

但係依家咩價位

你係邊買月亮石

黃大仙有

好似最平啲吊墜都過千

手鏈係咪仲貴過s7
不過唔岩我戴 慳返筆

都係ig shop 咋

的確貴過s7 克價都貴好多
我都應該同佢無緣

呢舊晶碎其實夠唔夠力做充電呢 勉強放倒條鏈上去
應該係我人生第一舊水晶 德國博物館買返黎

仲有咩礦已經斷礦/就黎斷
我淨係知捷克隕石大部份斷左

玉石市場星期6開唔開? 有無絲打想一齊行
利申:絲

開啊

下午去先，平日收咁早成日去唔到

點會唔夠 細啲無問題既

邊間買 太多間唔知邊間好

呢一年既所有晶

送比人既晶簇爆鬼左

呢D拉長O唔OK? 佢話有8MM同10MM差唔多質素, 聽日影比我睇

睇圖幾靚呀

搵睇相佬定咩？

我經過見到解簽啲睇相師傅有咋，可能啲道士都有做？

其實唔使開光咁煩啦 水晶本身有自己能量

水晶手鏈應該唔做
之前有個巴打有做開光 但好似係啲陣同戒指黎

買咗條送俾老婆做情人節禮物
希望佢身體健康同脾氣好d
靚唔靚？值幾錢？

幾大粒？咁清底如果有8mm既話值二千
不過係咪未淨化 能量好似一般

之前係hr 買咗條，實物比相靚
自己幾鍾意

5.5mm未淨化
能量一般我咪要繼續俾人鬧

淨化左先啦 買左幾錢

以後買水晶買大粒啲 晶體大粒通常能量會勁好多 都快有效啲 除非買幾圈細珠

睇佢啲相又幾靚喎 但佢啲草莓鏈太大粒買唔落手

佢手好幼戴唔到大粒
功效真係慢好多？好唔好買過一條大粒d？

功效睇能量架姐 你淨化左先啦 同買左就唔好浪費

唔該師姐
呢條值幾錢？

點解ig好似間唔時都有啲2000蚊大大個既紫晶洞

我個條

係佢到買左條草莓
好鍾意

幾mm？可唔可以影黎睇下

佢啲草莓咁平既

如果講要真嘅隕石 其實好多年前已經冇咗
係火山邊有啲類似既野 佢嘅原理同隕石最差唔多都係經過高溫出嚟

一齊行得唔得
利申毒撚

圖

以我所知太陽草莓其實俄羅斯礦就一早冇咗
而家有嘅全部都係大陸既

呢個係水晶治療嘅用品
係咪？

實物再紅ddddd
10.5mm 百幾蚊咁平買黎玩下
新手唔識分質素 純粹覺得靚就買了

黎緊放假打算出去睇睇
打算去玉市場附近同晶之緣門店搵 有布地方推薦

冇布

大陸都有草莓礦

唔係 呢啲係冥想同接收能量用既
杖權就勁多用途

士多啤梨晶下話

新手想問下 應該要點淨化呢？ 因為上網睇到有幾個方法

如果佢有7~8mm 我應該會買

新手想問下
擺設既功效係咪冇手鏈咁大？

之前同ex分咗手幾個月，有次戴紅紋瞓覺連續兩晚喊到七彩，不停諗返之前唔開心嘅事。上網睇到紅紋有助治療失戀，不過喊完都冇被治癒嘅感覺仲愈來愈心噏，嚇到我唔敢戴。之後改戴月亮石戴咗幾個月，真係平靜咗亦冇咁鑽牛角尖。
呢幾日再戴返紅紋，冇晒之前鬱悶嘅感覺，反而仲瞓得幾好，都唔知點解

未打完
其實係咪任何水晶都唔好戴住瞓覺？
有時瞓覺唔記得除低 如果冇乜唔對路就會繼續戴住瞓
同埋冇對象嘅人係咪戴粉晶好啲？但係我又驚有爛桃花

1.晶簇(最方便同最好用)
2.燒鼠尾草(但部分水晶唔薰得)
3.滿月曬月光(得滿月先有用)

睇你想擺咩啦 你擺陣既話正路會勁過鏈既

有冇舊登過黎既水晶巴絲

有冇人喺名石店買過
見佢有幾間分店

有 名石一特價就好抵 有啲野平過你上ig買

舊登個post?

有

上年買落 紫晶簇 天鐵 綠幽靈 黃虎眼貔貅
大家覺得點

最近覺得個紫晶簇好似有D渾濁 聽fd講要用礦泉水浸

其實好耐冇掂過

想買月亮石同紅紋石招姻緣
名石店千幾2千一條 IG shop有冇邊間推介?

原來你無改名依家先望到

因為你唔同時間個人既狀況水晶對呢功效都係有唔同

咁都認到我
你係邊個

我係絲打

起左你底喇 知你係邊個喇

見番好多熟悉的面孔

後悔退左個水晶group

我喺舊登都有入水晶POST同喺GROUP喎

Happy 有冇過檔連登

洗唔洗加翻你入去

都好
點比你

你有無個那其中一人既wts 有既話搵佢

我都係 佢啲草莓好似最少都9mm 太粗了

紅紋個功效好似係透過面對自己嘅感受去愛自己
見過有人話喊完喊晒之後就會心情好
我之前戴住嗰期都好情緒化

不過紅紋應該唔啱戴嚟訓覺

搭單問 月亮石同紅紋石一齊帶好唔好？
見到上面講帶紅紋會燥，帶月亮會變柔？

上次朋友去名石買紅紋咁啱特價
五百幾一條10mm紅紋(大約係咁) 有紋但無黃黑幾靚

加埋我得唔得

紅紋會鎖住愛情
所以你會對過往嘅關係好執着

求加

想入既話email個電話號碼同名比我加WhatsApp gp
zitaooc1999@gmail.com

我乜都唔識架wo

你會唔會係group賣你d貨

會呀驚我煩就算啦
得閒係群搞下抽奬 唔嫌我煩咪入黎抽下

收工加
想學多D水晶知識

講清楚先 以我所知絲打唔會炸Group賣貨
而且唔係hardsell你要你買 (其實好日都唔見一次佢提D貨)
作為交流吹下水我覺得OK嘅

聽fd講 便價紅紋石有豬肉紋 對身體唔好
紅紋石唔係招正姻緣咩?
粉晶就招桃花(包括爛桃花)

上幾個禮拜買左條草莓晶
睇落似咩質素？
對我黎講幾貴下

點會對身體唔好 最多叫晶體無咁靚架咋嘛

幾大粒？

佢又冇講 淨係話功效會差D
可能想我買條貴野

8mm

講笑咋下話 邊個話晶體靚啲就勁啲

係勁啲但點都唔會有反效果
同埋有白紋 九成會係真石

睇落都唔錯 幾錢

正呀喂

我都係度

呃你咋
越大舊就通常越能量強
同靚唔靚冇關
如果佢話買大size但平嘅功效勁啲，仲邊有人買貴嘢

似染你拎手機個燈照下

用日光照得唔得
唔係阿嘛
買左$700

點睇得出係唔係染

對住啲珠直接照 睇下有無啲一絲絲唔同色既
特别深色既

即係爆花晶？

利申 完全唔識

唔係爆 係染色既痕跡

長知識了 不過ig買要買到番黎先知係咪染色

咁我個條草莓係咪染色
上面post左日光照住既相 thanks

都話要直接照

幾靚既橙月

十幾年前已開始買水晶，最愛是這4件，好有能量

手戴s7頸戴月亮咁s7對月亮有無效？

天河bb

點解係對條月亮有效

養晶可唔可以吸幅射？
淘寶買咗三件白晶簇諗住擺router同mon前吸幅射，想請教大家真偽，加埋好似百五蚊左右

你指s7會否加強頸的水晶的功效？個人買了s7幾天而已，唔太覺咁遠距離有加強，反而新s7同舊黑髮一齊戴左手就有能量加乘的感覺，太強頂唔到，單戴一條冇不適

想買白晶簇返黎淨化下d鍊 係咪買一大舊既好？

唔要執著
都係帶返月亮同粉晶紫晶算

好多人問邊度買水晶

我係ig打 #天然水晶 #真天然水晶

之後就好多野睇啦 不過都要識分好唔好

想問吓黑曜 金曜 同黑碧璽嘅分別係咩？

差好遠喎黑曜金曜都係火山玻璃
黑碧璽又另一樣晶體
簡單黎講黑曜功效係避邪 安眠 金曜多個招財
黑碧係辟邪 健康
大致上係咁上下都差得幾遠下

多謝絲打
咁就頭痕 樣樣都想買條俾男朋友

雖然三條都啱男仔 不過買金曜啦

第一張左邊買咗幾錢

佢成日都會肌肉痛 尤其腰痛
平時個人有啲衝動
今年又犯太歲
遲吓會有考核之類
我做緊資料搜集到底咩啱佢啲
絲打有冇建議

買左條金曜石係咪浸一睌蒸餾水就得

留名

無碎石？

點解最近好似潛左

推
等緊入group

新買咗白晶簇+碎石
用嚟淨化條黑耀石

好似冇乜眼咁

多野搞

唔好浸 去買碎石/晶簇

彼得 磷灰 拉長 茶晶

粒粒都有啊 手機廢影唔到😂

推 請指教

Hr草莓晶最細都要10mm 邊到會有細啲

同問

新人留名

10MM唔係好大啫

你想問呢幾舊係養晶定天然水晶？

係呀，想問呢幾舊係養晶定係天然水晶
萬一係養晶，吸唔吸到幅射？
吸唔到我會丟晒佢

都可以抵消翻既 但有個風險係一時躁底一時柔和
驚你地玩到痴線

新手想買條鏈做靈擺做 平時會戴 有冇話買咩晶好啲？(有一條跟書送既金屬完全冇效)

咁你想要咩功效咪搵翻咩水晶
你跟書送果條係淨係做靈擺架咋

因為佢啲月亮6mm 驚好大對比

佢啲6mm我點睇都唔止6mm佢用間尺度定係我眼殘

我都覺 之前係水晶fate買過條粉晶，唔知幾mm 但戴上身好似好大粒

6mm係差唔多啦

見到佢而家有7.5mm 草莓晶喎

新手想黃晶 去邊買好

新手就唔好四黃晶喇

仲未出糧，上ig 見到有間D月亮好靚 好想買

新手唔好出街舖買
黃晶頸多假 你係就比貴啲去晶之緣

買左條紫黃 係信和地庫
大家幫下眼

咁去邊買？ 預500 到

我都見到啊，但好似好淺色咁喎

紅紋買冰種定豬肉紋好？差一半價錢
Btw 有冇巴絲睇過crystal_hongkong啲紅紋？
冰種紅紋都係$4xx 係抵定係正常？

唔好買黃晶住啦招財情願買金髮

佢啲水晶好似好抵
但唔知真定假

聽日會去觀塘睇實物

星期六先岩 以為今日係星期五

我都諗住去
希望有好野執

佢又話冇門市既，可以入倉睇？

想問係咪有一種石叫
雪山XX

有冇巴打知 真定假？

喜馬拉雅石？
利申 鳩估

擺市集

呢排成日同另一半嘈 可能因為自己太急
有冇d乜野水晶有助我嫁？
已有摩根 月亮 粉晶狐 藍晶 海藍寶

邊間
等我截你糊

平到唔太敢買

係囉 士多啤梨晶$2xx 冰種紅紋先$4xx
平時睇開呢啲都$8xx啦 點解咁平
好吸引好想買 但又驚係假野

一於星期六望吓咩料先

但粒海紋石幾好J

我驚拎起啲晶係咁睇 睇完唔買既話會唔好意思
因為我會驗屍咁驗

驗完記得報告

其實係香港d舖賣有好多去咗舖租....

咁又係..
btw睇中月亮石想買比老婆，但白水體我買唔起
我知過千好正常，但真係好撚貴
幾百蚊果種又唔夠靚

見到有間ig 500有白水體係咪假

淘寶2xx人仔

白水體8mm淘寶大約5舊水

呢d都叫白水體？我見到果條係全透咁制

五百幾大條先，7mm差唔多啦
前排見有6.2mm 300幾

有無人係黃s水晶買過？見佢草莓晶有7mm
但啲色好似好假咁？

又好似真係好假 不過幾靚咁

分享下
條粉晶係日本買 $4xhkd 唔算靚野 但好鍾意 亦因爲會愛上左大珠

呢條月亮石係第一條自己買最貴既水晶 買左$3xx
但愈戴愈唔靚

Big西同黃晶 （好似係） 係屬於媽媽的 係唔知係咪真野 不過我都幾鍾意

問左$230

各位大大可唔可以分享下點分養晶
呢三舊係養晶嘅話我趕星期六出去再買

我覺得呢間應該係真

我冇話我嗰條係，睇清楚d, 我話我嗰條2xx咋

一條7mm一條10mm 怪唔怪 諗緊買唔買好

今日買

香港d舖頭買7mm透明藍月亮石要過千....
淘寶係一半價錢

唔敢淘，寄到過黎唔係全透點算

勇士
等睇開箱文

應該真既你果幾個

冇啊

謝絲打

好

風水用途紫晶洞好還是瑪瑙聚寶盆好？
最好可以幫埋老婆條碧茜叉電

係邊買碎石好 屋企無位放晶簇

周圍都有得買架啦

白色個條係月亮？

晶簇幾錢先叫正常

百幾到幾千都叫正常睇大細質素

係啊

兩條都好一般咋嘛

呢間hr黎

好想知條月亮幾錢

7mm$98

想買一個好長可以平放3-4條鍊 但係今日去睇細細個已經成千蚊

究竟去邊買水晶好
Hr上面絲話一般般，咁黃s水晶呢？頭先有人話假假地但好靚 我想聽日/後日就買到草莓晶同月亮

狗也不屌 油麻地50蚊果啲都好過佢

你去邊睇上網買啦

我淘過最貴係300咋
老老實實唔覺得同ig有咩分別，反而淘寶d一物一圖+片仲好過ig
香港嗰啲唔係唔標價就海鮮價

黃既我有客搵佢買過月 佢養得幾靚啵 我覺得幾值
其他就未留意過

個人覺得黃既貨好靚
你不如係ig打#月亮石 #草莓晶 #白水體 #藍光
呢d字眼搵下有無鍾意
我都睇左成晚

睇落實在幾靚 不過錢方面就...

睇左幾日 so far都係覺得黃幾好 星期六要特登出去D2睇

黃既價位都算好 我ig睇緊#草莓晶 好多都四百幾五百起

咁貴？見到200幾都有

我見到有條友應該係賣番條2手草莓晶出黎 淡到粉晶咁再賣$40 睇到笑

唔覺有既？求圖

記錯左 係淡色到透明咁濟

係我唔識睇定點 點解草莓晶淺到咁 同我睇其他舖既咁唔同

條月同花幽都係wong水晶度買
我覺得佢價錢都幾公道，性價比ok
上面係舊圖黎，而家條月已經比我養到爆晒光

淺到睇唔出
我見到有幾間200~300草莓晶幾好睇
越紅個晶體越唔透，所以我老婆鍾意淺色多d

分享吓先，一條10mm, 一條6.5mm
10mm 個條都戴咗有半年多，日日戴
啲藍光好似越來越出，個時都係ig買$250
唔知有無買貴 但真係幾鍾意

6.5mm 就最近喺hr 新入嘅，我買$198
不過就唔知啲能量點，戴咗幾日左右
有幾粒有彩光位，但唔識影

月亮幾錢

咁樣ok嘛？

搵d 一物一圖就冇事 9成冇伏
黎之前仲可以叫佢影片 或影多幾張實物圖
黎到唔鍾意可以退左佢
最多咪冇左60 蚊運費

搵d 有7天 無條件退貨既舖頭

月亮可以點養光?

月亮幾mm??

觀塘邊度有水晶睇

求專家解答 琴日買完條紫黃 今日就發惡夢 即係點

好明顯唔得
照粒珠啊 一粒啊 唔係成條啊
你咁影同無照過有呢分別

有無戴住訓？

冇 淨化緊

一次過答埋其他先
8.5mm 冇記錯好似$600
半玻璃+玻璃體
我都唔知點解過我手嘅月亮都會愈來愈光仲要係彩光
聽聞放晶洞都養到光
我就係放紫晶簇+間唔中用evian水噴下佢地

其實草莓晶係要點樣先靚

多秄 紅 清底

黃啲草莓晶多秄同好夠紅 但唔知清唔清
聽日要去現場睇

唔捨得比好多錢買所以買親都係頹貨

呢條係台北地下街買好平好平
其實又真係唔係幾靚既但帶完生意好左唔敢買過條

黑曜戴左真心覺得少左好多小人

不過我唔識分真假連舊晶簌我都唔知真定假

其實我有好多問題想問：
1. 吊墜得咁細舊水晶會唔會無咁有用
2. 有人話一次過最多帶三條唔係會分薄能量係咪真
3. 而家好興將啲唔同水晶串埋一條或者加啲銀係咪會無咁好
諗住今日去粟米度進貢

1.絕對會 不過方便到啲唔方便戴手既人 同喉輪心輪既水晶戴頸會好啲
2.唔係 我戴水晶係起碼4條
3.純銀就得 其他銀就算啦
祝你搵到靚野

咩叫同喉輪心輪既水晶

比人搞到入左坑呀嗚呀

你將你來要既水晶上網搵下啦
會出一堆資料話你知功效同對應咩脈輪

7mm 百幾蚊粗戴

好想買條靚既9-11mm 無錢

台北地下街好鬼多間
不過有假野
粟米係咩
其實之前有post講左
功效會隨着大細有關係
不過唔係帶就一定好

同埋都要睇嗰個水晶係咩輪
有巴絲講咗唔講

想買平野玩下，應該10mm, 呢兩條點？？
我知有黑點不過少少就算

點樣養到爆光

有無人可以幫我睇下呢條草莓點樣
能量如何？
嚟緊想買紅紋同月亮

巴打講觀糖果間有冇名/地址
岩岩係油麻地睇到條紅紋好合眼緣但千一蚊

紅紋千一唔貴啦

有無巴絲可以幫手睇下

上面S7下面係虎眼+黑曜

條s7幾錢… 虎眼還好

我怕男仔帶會好怪
仲要好鍾意個大細

990

帶左一排 有自然光下會透透地

你似比人呃…條s7咁樣都要990 少礦到呢

佢間野d s7多數都係呢隻樣

我買左條900多礦你好多

一次過追完post 我想問如果我有特定對象想吸引咁應該要買草莓晶定其他 你見而家好興有小狐 係真有效定點 我之前買過綠幽靈啦 係唔識保養定淨化 無咩料到 我就買碎石放一晚就得定點 求指教

可能唔啱
紅紋呀 再用其他水晶 加大個機會

紅紋 其他水晶仲有無其他選擇啊 咁應該要點淨化？其實係叫淨化定保養 同埋我之前上網睇水晶應該帶左手唔好帶錶 但最近啲IG我見好評圖都有帶錶 會唔會有影響啊

買左d裸石
邊到可以打孔 ？

頭先出左去買水晶
10mm同好似9mm 唔記得左
一拎上手放係手掌到用燈照 feel到手痺痺地

新手見到S7好全能想買條戴下
想問下點分S7靚唔靚
同埋有冇推介去邊度買

好似晶體越清，閃片越多，顏色越深為之靚

廣東道有堆師傅
你可以問吓幫佢哋做玉多 好似係

咩價錢啊呢兩條

月亮$480草莓$350

原來有超級23

依三件大家會出幾錢

紅紋$420 月亮石$330
鍾意月亮石多啲 紅紋覺得細粒左啲
個店主都幾nice 唔串 會同你傾下計咁

係邊買? 幾靚

想睇下多礦嗰樣係點。拎個經驗

都唔貴呀

想問下邊間舖又或者ig shop ok
想買條綠幽靈帶下
之前追post 果間s字頭既ig shop 睇極都無綠幽靈

同埋咩價錢岩 藍巴帶

新手指教

綠幽靈我都唔知價，但據我所知佢好多貨都可以搵到 問下佢囉
或者行轉d2 place應該間間都有

Ig 黃s水晶，佢呢兩日係市集擺檔

條月亮擺上手一陣手有啲痺 條月調算平 有啲仲貴 千幾

今日行左d2 place有幾間賣水晶，最多人買都係黃 等左陣先逼到去前面睇水晶

邊間拍烏蠅

Ok? 粒粒有金

一入去轉右直行有一兩間都拍 最尾個間間中有客 黃就好多人圍 我行左兩圈再等一等先有位攝入去簡

邊到有平碎石買？買左兩條鏈但無買晶簇 破產 屋企得少少碎石原本淨化跟一條鏈

我得一個小晶簇但有3條 一條我屋企人既諗住輪左用

今日聽到有人問個小晶簇幾錢 都好貴 九百幾細細舊

月亮邊到買

幾mm ?

9百幾可以係ig買到細既晶洞

7.5mm 係觀塘east lounge

記錯左 九百幾係三分二手掌大細既晶簇

碎石去玉器市場都買
我買開好似幾十蚊1kg

但白晶簇都係0.55/kg

兩間唔同

紅紋呢？

記錯 紅紋7.5mm 月亮9mm

好貴
ig有d鋪頭既晶簇都賣得幾平

啱啱俾樓上絲打條草莓又想入條，點知Google 功效見到有人話草莓邪，希望係d大陸人9up

利申: 好想買翻條草莓既小毒毒

鳩up 唔好理

上面有人問s7 比條中等既你地望下
只係晶體清 顏色比較深

0.55/克下話

幾靚喎

邊間？

同問
一直都冇淨化過 淨係浸水
睇完個post想正經買返個簇

呢條中等既係咩價錢？

oneness好似幾好 其他我少睇
不過你想買白晶簇 買就算晶體好都唔會過$1/g
貴過呢個價就叫貴到唔洗買
晶體透同啲柱粗先叫靚 太細既晶簇都係無用
擺一條果啲兩隻手指都大過佢既就算啦

_水晶place_ 呢間會賣得密d
佢d紫晶簇多數賣大舊既
大過手掌既晶簇都係賣250但唔夠紫
venus_水晶 呢間就好耐先會入一次貨
但係佢賣既晶簇就有大又細
不過通常post出黎唔夠一日就比人hold左

二字頭 8mm

千尾先啱記錯左另一條

呢兩舊都係v字頭個間買既
左邊60 右邊65 每舊岩岩好放到一條

幾重？

頭先入peanut_crystal睇直播
原來水晶hk咁仆街
差唔多個個水晶店主都入黎
黃水晶爆料原來hk女朋友特登問價
之後hk話「我女朋友搵你買野唔得咩」
笑到仆街
之後比人踢爆hk用淘寶圖
一齊食花生

錯過左今日無睇連登同ig

唔該曬巴打 我個條真係當買個教訓

天鐵邊度買好
有冇人有戴開

用淘寶圖唔係wong咩？
有個user叫taobao話wong d圖好熟口面既？

唔係，你follow個ig等佢爆出黎啦

水晶可唔可以戴二手，屋企人俾你果隻，用晶簇淨化左得唔得？

好多花生

其實嗰個instagram acc做咩咁憎d人賣淘寶貨？(不過用淘寶圖係7咗啲..)

Ig見到間叫pristine crystal
d晶幾靚 有無伏

淘寶有什麼不好？
有死穴俾人插得咁金，然後睇人仆街

因為淘寶賣幾十蚊人仔，佢地買左之後轉售開既價係幾百蚊港紙，食水深

水晶香港唔一直話係話自設大工場家咩 ？

我條s7
第一條水晶 好鐘意

我本身都信

幾多料喎

最近淘寶買左條10mm月光石$370左右,想問下點樣愈戴愈光?訓覺洗唔洗除左佢放返碎晶度

係
條條都有 雖然有1.2粒比較少 但都好正

戴得耐會光啲同透啲(我係咁)
要呀日日都要擺上碎石淨化

thanks

到底黃s水晶係咩
淨係搵到wongwxxgshop
Hr又係咩
可唔可以比多啲提示

十年前已經有買水晶 鋪頭買多 所以唔熟ig shop
最近又想買多條

搵d2 place終於搵到

塔單想問呢到有幾位巴絲都有賣開 想過黎你地到睇款 點搵到你地

直譯做英文
黃s水晶_店
Hr_水晶_店

唔鍾意金髮

但係黃晶好易買倒紫晶/茶晶 功效完全唔同

對 所以問下邊間好 呢幾日搵左幾間 去埋D2 都 係冇／麻麻地

唔岩眼緣？

又話整ig水晶合集既

佢啲晶真係幾靚，喺市集買過我覺得都ok

唔係你整咩

唔係我 我識幾間

今日買左金耀 同 金髮

好似幾靚
係邊買 ？買左幾錢到？

金髮750 金耀400 元朗

金曜400

我想買紅紋石但佢有牛奶紋同埋純紅二款？ 咁邊個好啲架？想問埋係要日日將水晶放係碎石上淨化？咁應該放邊到會好啲？

買貴左？

金曜ig 120有找喎

唔該晒巴打，下次試下淘寶買，不過出鋪買有得睇

下次都係上黎問下先

其實咩水晶放心淘寶買？

唔知呀，賣個陣佢冇講

有分幾個質素既
有黑黃→無黑黃多紋→少紋→半冰種→淺色冰種→深色冰種
咁你有財能就當然半冰種起跳啦
想玩性價比就多紋/少紋 價錢都好平
水晶最好每日戴完就擺上碎石/晶簇淨化
擺既位唔係長期曬住就可以

我係IG shop都見到有唔少紅紋 但係岩眼緣就買定點 因為之前買過綠幽靈自己唔識打理所以無料到

不怕假，只怕淘回來的是爛的

我買親都包幾廿層，佢仲驚爛過你

你啱眼緣就買都得既

其實好怕買假 但又好想買 等我睇岩先岩！唔知市價先死 都唔知會唔會比人呃 同埋想問人際關係有咩水晶岩？

我響荷蘭做緊交流生，今日行過市集見到有水晶賣。
店主話呢舊係pyrite(黃鐵礦)，但我見佢成舊都銀色，仲有d粒粒甩出黎。
究竟係咩黎？

下面呢舊係黃晶(citrine)，有冇可能係假？
見網上好多話將紫晶加熱

仲買左其他，加埋上面嗰堆，盛惠€38.40

之前買左條紅紋石 但係冇買啲碎石淨化
除左果啲石 有冇其他淨化方法？

呢幾隻都係平既 見過20蚊粒左右應該

你真係可愛妹妹仔

幫下忙啦🙏🏻

想問下紫晶簇係咪都做到淨化同叉電功能？
同埋放幾條水晶係個簇度怕唔怕互相影響磁場？
新手問題求解答

Crystal_香港真係柒到仆街
留名下個禮拜爆多啲
Btw花生把聲好正 好似讀hku?

好似係HKU定唔記得CU嘅LAW

佢講粗口好正
留名睇佢爆多啲

係丫 所以決定今日去晶之緣 應該唔係假野喇掛

晶之緣好貴 個價錢應該夠你買條唔錯既金髮

去名石啦 佢特價呀 最多有6折 唔啱再去翻晶之緣睇

S7同金髮晶嘅話 買邊隻好
見今年運勢推薦金髮晶 但s7好似係全能？

其實唔係一樣功效無得比較

有冇人去過紅磡都會水X廊買過?
因為成日食lunch行經唔知佢點

其中兩條寶貝

S7 開七輪同金髮主打財
兩樣唔同既野黎
利申有條金髮

名石去過 沙田。早兩日去完 麻麻地。荃灣店員隻眼生左係頭上面

岩岩買了

佢有叫我買金髪 btw 黃水晶 今年岩我多D

今日開始戴條月光石,愈睇愈覺得靚
不過男仔戴硬係覺得唔多岩咁

元朗果間有幾個都幾好人仼睇又好態度

咪話你係可愛妹妹仔囉
買貴左囉
不過唔緊要啦 外國買咩都係好

金虎眼洗唔洗過150？

其實人同石夾就冇所謂啦我自己都有條黃底藍光嘅

好開心 條月亮終將寄到嚟

100

沙田都係 可惜唔岩

幾靚wo 又
係邊買? 買左幾$ ?

抵玩

喺ig買，四百有找

係丫 真心靚！

120

可唔可以講下邊間ig買

香港水晶森林

Ok wo
我都想買多條15mm虎眼

多你一條月亮

15mm虎眼咁大
好重下喎

男仔帶月亮？

巴打元朗邊間價合理又靚？

買左依串好貴嘩

仲有陽起石都斷左礦啦

仲有款叫綠草莓

響大陸佢哋唔係叫士多啤梨晶而係叫紫水晶帶髮

放心天然既

有咩問題 ?
其實買over 12mm 就唔覺女仔
S7 粉晶 紅紋 都有男仔帶啦

全透嗰隻叫玻璃種...貴好多嫁...依家要28蚊人仔一克

因為虎眼好旺我
所以想大粒d 能量再勁d
隨緣啦 我覺得最重要合眼緣

7mm嗰串太差...唔好買

我所有野都係淘寶哦

長石家族

好正

我去左另一間買啦

最下個條幾銀
好正

S7咁既質素無可能咁貴囉

過千上？

獻醜

貴左好多添
我依串16mm金耀6舊水咋

有無link可以share下

粒粒貓眼

如果個底 再清透d 就

千二蚊

全部都唔同淘鋪喎

再分享部份收藏

呢條不得了

好想買 但係又洗大左

依串雖然細粒得10mm但貴過上面14mm嗰串

貴足足一倍

因為下面個條已經玩埋順紋

如果仲要係14mm 市價會...

質素都唔同 你10mm果條個價就算係貴三倍我都覺得好正常

爬文啦 有講過

見到2千幾啊嘛

外國咩都要俾稅，買嘢都要

戴左佢地訓之後日日夢到同一個女仔

冇問題 問下姐

是但share 一兩間都好

新手一問 個人成日好燥 小小野就屌人 又成日話女朋友 應該戴咩？月亮石？

月亮 紫晶都得

K
灰拉長 好似幾濁
買左2百幾蚊

戴哂兩條得唔得咖？

有冇巴打知邊到有黑星石？
好難搵
見你地有賣開 方唔方便話我知點

點搵到你地 想見識下

各位巴絲 請問碧璽對學業有冇用？

點解唔得

無

咁咩業學業有用？ 求你講多少少我聽

主要都係用頂輪既水晶架啦
姐係白同紫色
白晶白幽靈紫晶紫龍果堆

老婆又走咗去買水晶

酒紅色4mm $128
藍啡色6.5mm $280
有冇買貴好多？
好驚佢入坑

紫水晶？ 咁水晶大細粒size有冇影響功效?

酒紅係石榴
藍啡要睇相先知係咩

正常黎話大粒能量會勁啲既 不過都係能量夾就得

有冇邊間店好介紹？ 我見你條s7好靚 帶左幾耐？ 有冇效？

佢話藍啡係舒俱萊

忍唔住又買咗幾條

屌頭先load唔到相
唔貴

我果條？買左好耐喎 不過買貴左
開心分享

想問問大家 其實ig啲天鐵係咪大部分都係假？
天鐵唔係隕石嚟㗎咩？但見到100-300都有一粒
信唔信得過

係格仔鋪啲水晶買唔買得過？ 但價格由幾十到幾百都有 我新手買水晶應該去邊買好d?

我淘既全部都一物一圖...

淘寶有 利申淘過、今晚返去影比你睇

響大陸叫頑火輝石

其實我覺得唔駛諗到咁複習，合自己眼緣就得啦

好似又唔似🤔

格仔果啲多數係80蚊一條,質素就..見仁見智啦

而且都唔知擺左幾耐

擺左幾耐唔係問題、但質素就...

係ig shop買左條9mm月亮
想問下真水晶拎上手係咪會feel到凍？
因為呢條我拎上手好似無咩凍感 好似膠膠地咁

點分辨質素？

如果想去玉石市場買 有無巴絲推薦邊間

月長石圓珠未有假貨所以放心啦

月亮係無咩假
不過會注膠囉

黑星 香港好似得晶之緣叫多啲 你搵油麻地都可能無

點樣分有無注膠??
求教

會輕左
玩得月亮一拎上手就知有無輕到
我都唔知有咩其他方法

hr成日出特價野 29蚊月亮石

買左未

做爛市,遲啲實被同行屌到上心口

1分鐘就清晒

其實想問問 有冰裂既水晶 對效能有冇影響？

上佢網見唔係耳環就係頸練 男人老狗好奇怪咁

咁黑星又好少手鏈 你鐘意黑色既話買黑太陽金曜黑碧璽啦

但係好劣質
又唔透又無乜光

同某８０蚊既月亮石一樣

啲人見平就買架啦

好似唔洗錢咁啲人買野唔洗睇質素

想買條藍虎眼
應該點分素質 我見有d有紋有d冇紋

淘寶買咗兩條紫晶 點分真假？同點先知啱唔啱自己？

我近排先買 依隻黑壁 幾好

好似有巴絲講過話如果feel到痺係好？

藍虎眼 好似得入色

想問問各位手足我依串係黃髮晶定金髮晶？

注膠就

天然無咁藍，鮮色一定係染既

係時候 post 你d 藍虎眼珍藏俾大家開下眼界

搵日影啲相上黎話比大家知點分假藍虎同草莓果啲

留名學野

邊有黃髮晶 定你講銅髮？
你呢條金幫黎

優化過

各位大大到底你三條質素如何
第一條藍虎 購自潮特某店
第二三條 粉晶+拉長 , 黑曜+藍虎
購自葵廣某店

想各位巴絲打可唔可以幫下小弟睇睇 如果好 可以再買
同埋藍虎個條我帶左手 另外兩條右手 正確嗎？

左3千幾，右850

你影得差定點條s7三千幾你係大舖買？

影得差, 坊間及淘寶幾百至1千幾也有交易，不過果d 是呢d :

條3千佢係呢個樣：

中意佢礦夠密

最中意呢條但個價錢買不下手

呢個價唔洗買呢條

所以中意是一回事，買又是另一回事。

求指教

先唔講點解要有兩條藍虎
你拉長係左手 粉多數係右點搭出黎
你黑曜係右手 藍虎係左啵

新手想買條S7
預算$2500
有冇巴絲有好介紹

好多間

其實你覺唔覺拉長同粉晶唔係好夾

兩日終於追哂3個post 新手求教
前排朋友買左條比我
好似啲普通珠仔 但係又凍凍地 想問係咩黎
如果想復合/正姻緣應該要帶咩?
不過個人唔太想紅紋

ig大把啦 睇多幾間比較下就得
2500買細珠(7-9mm)既話都買到幾靚既

似假玉髓
btw你復合正姻緣都係用紅紋
你要個功效就要戴架啦你會唔會因為唔鐘意而唔食果隻藥

對，不過過千的個人唔太信得過ig 網店的貨，驚是淘實野，中意入去實店
貪功效而非外表，有時見吊嘴會平D

粉晶係戴右手？

IG啲s7過千既質素通常幾好
反而仲平過上淘寶睇

有冇去開名石店嘅巴絲可以影佢份2017catalog上尼 想知今年紫晶擺位 thx

喺外國

左入右出
即係招好運嘅就戴左手 粉晶利人緣/桃花 所以戴左手

金曜應該戴左定右？

左手而家戴左條月光同手環,想右手都戴返條,不過戴右手既好似無幾多選擇,有無推介

我聽的版本是如果無特定對象想招桃花戴左手(入)，但如果對住中意的人果下子要釋放魅力就戴右手(出)

咁我唔知喇
我都係聽fd講 本身冇研究開
但係你咁講都同我「左入右出」幾似 可以試下

右手茶晶、白晶、黃水晶、黃玉、粉晶、紫水晶
Reference:

個人首推黑曜石、黑髮晶

金曜石是黑曜石中的一種 (内含亮金色物質的黑曜石)，那麼看你想要咩功效，如果想健體(提升海底輪能量)戴左手，如果排病氣去小人戴右手，個人prefer 右手。

thanks 搵搵邊隻岩feel先

個店主幫我整
佢話冇問題
唯有自己再串過
另外想問 紅紋係咪都可以招桃花
如果係有對象

如果我草莓/摩根會有用嗎

紅紋招正桃花，粉晶好爛齊招旺人緣，
有冇既有對象應該不會影響功效，
唔想要的自己拒絕，
驚萬一有新桃花麻煩可以唔好戴。

藍光既石有咩推薦？！ 月亮男仔帶又唔襯

紅紋招正姻緣 即係搵老婆
粉晶招桃花 包括爛桃花 姣婆先戴

月亮石好靚喎

點會唔襯

似人造石

右手

新手想問下信和地庫信唔信得過 想入條紅紋

拉長囉

不過月亮好靚喎

搵返粒紅紋石戴頸先,想搵正姻緣

月亮好靚

同問

我有
夜少少返屋企影俾你

我想問super seven帶左定右手架

左

就咁睇我都覺得勁靚 一帶好似麻麻 我男仔 好白

睇你點襯，可以唔同style ,
個人在乎能量功效 > 外表

sailor 條月亮石
有人開佢300蚊價 佢嬲咗好多日

你地有冇同水晶許過願？ 用咩方法？

有，許左願能量強左

唔該曬

點願法！ 教我呀

許

Between 我買左紫晶 點許願先得？ 你點feel到能量強左？

Sor , 未發內容已reply :

有版本說許願是許返同果隻晶功效相關的願望效果比較強，你地當同朋友傾計不過是自言自語ver 即可，即向紫晶許智慧同人緣方面的野。

點feel 到強量強左？好難形容
有冇人可以幫手分享下水晶能量咩feel ?

越帶越鐘意

呢條d 色好靚

多謝

我帶係為學業

紫晶利 智慧，你愈戴愈鐘意即佢同你磁場愈來愈夾，對你幫助愈大

但冇買白簇&紫簇 係咪要買？ 好d?

要買 保養水晶能量

幾大隻先好？大概幾錢？

請問大家既水晶如果花左會點樣處理？
我有粒紅紋吊咀好多年前買落 不過花左兩點 一直就放係晶簇上面冇帶
想問有冇影響的？
咁岩睇到個post又想拎出黎帶 但我買果時 帶左覺得冇效仲要唔知點解花埋 所以擺埋一邊

開左閃光燈影 實物比較淡色

有冇巴絲打去過潮特二定三樓 電梯隔離嗰間水晶店？ 有冇咩評價分享比新手仔 因為唔知去邊買好

有冇邊間IG shop？
唔知點解成日覺得上網買野好危險 覺得價錢同街舖差一大截好似唔係幾可靠
但係又知網店冇舖租先做到平一截

睇你有幾多條水晶 少既話買左600g左右擺3 4條都夠

大把ig shop喎你想問邊間

花左無得搞架喎你只可以照戴

可唔可以影埋其他 想睇埋生肖個D

你地買開邊間?

琴晚除左紫晶訓覺 look左成2個鐘先訓得到 （我從來未試過咁) 究竟關唔關佢事？

帶住訓反而一秒訓著

粒天鐵戴左1星期開始有D生鏽
背面有D鏽點

試多幾次咪知關唔關佢事囉

其實我呢條係乜？晶之緣買 有冇人知？反光位透透地

黑彩曜？

唔清楚 佢個tag價錢派寫 藍虎眼
但張單寫黑曜石
即係點

彩眼黑曜
tag錯

之前係ig shop買，帶左一排
大家識唔識睇值幾多？

S7?

係呀 唔似咩

似呀 但放大好蒙

唔識點影先影得好

70蚊

唔係呀 邊有咁平

再補一張

因為同個店主講想要藍虎眼
即係佢昆我定點？

可能係佢俾錯你啦 但張相嗰條一定唔係藍虎
去買過條啦巴打

200蚊有找

巴打咁我個條有咩作用/功用？

頭先睇ig 見啲天河 淨色話冇白紋先靚 但我又覺啲色好假咁 想請教點分
同之前聽人講有咩冰種 翠種 想問咩黎 同點睇

一班人200 你地搵比我睇
500內啦

彩眼黑曜 辟邪 吸走你既負能量

係咪6mm左右 依個質素百零蚊到

我真係買到

原來市價咁高既

8mm,$250，係咪買貴左

唔好睇咁多淘寶同ig
計下市價 果啲先係正常價

好開心依條鏈係值果個價
早幾日係第二間鋪買吊墜 個老闆見到我衫入面依條紅紋之後拎出黎傾 但聽到批發價嚇左跳
不如一齊玩估價

150

冇咁平

你想估批價定市價

兩樣都得呀

150批發價

批發要500

市價呢?

其實呢兩條你地覺得大概要幾錢

人地賣千二 我講價講到一千
吊墜老闆都係話開價千二
依條重65g

Sorry 我搞到靜左

平到咁

市價800？
但d 色水好似好靚

係我唔識回啫

應該要千二
因為兩個老闆都開千二
另外入油麻地好多人果檔到睇 細粒啲冇咁靚既都要一千
但比我講到一千講左 好開心

應該唔關你事

唔知點解紫晶全部會越帶越淺色

好靚

大粒係貴d , 千二都okay cos pattern 好樣，一千更開心

曬得多？

千二都好值
大珠得黎啲紋幾靚

係呀 我第一眼就睇中佢 之後兩日都有落油麻地睇佢 最後同老闆講到一千蚊

讚多啲啦 佢會開心啲嫁

係呀，串粉色天河堅靚
水晶真好玩，讚多啲啦 佢會開心啲咁有靈性

P.s. 我有日攞我串s7 出來仔靚欣賞然後感嘆佢靚，果日條野好似識發電咁 真係有時寧願俾貴d 買條個樣超中意的水晶，你中唔中心佢佢feel 到

Sor , 紅紋not粉天河
Btw , 網上見呢粒天石d pattern 幾cute :

有冇人有研究坦桑石？個價錢都幾平 唔知真定假

好靚wo

d水晶有平有貴
中學時開始迷水晶
最耐個條跟左我6年幾

即係邊條？

條月亮最耐 個時學生窮
貴少少都唔捨得買
條鏈幾十蚊

好想買拉利瑪
有無好介紹？

月亮幾十蚊咁抵

8MM 89RMB
抵唔抵屌啊

淘寶敢唔敢信？我個人唔太敢

之前條紫晶丶粉晶丶黑曜都係淘返黎
不過條紫同埋粉被我摧殘得多

Rmb8x 淘左條9.2mm月亮

奶油體 不過粒粒有光 平平地玩下

岩岩入左條草莓 睇落條條都差唔多 唔識睇邊條靚
返到係屋企仔細睇先見到有啲瑕疵 不過覺得揀得佢就要接受佢既唔好
大家覺得尼條如何?
另外想問拉長有咩工效?對人際有無用? 上網搵又好似無點講到人際方面

本身我唔鍾意太多紋嘅紅紋，
但你呢條我都覺得幾靚，搞到我都想入返條

讚啦讚啦佢會好開心嫁

8mm差唔多啦

其實我用微信淘既呢

批發價2舊人仔、淘價7舊人仔

越帶月亮越霉咁
係唔係要淨化丶充電48小時先有效

點樣先知道批價同市價? 多啲去玉器市場?

我有條粉晶
帶帶下有一粒應該裂左然後冇左一忽
想問下其實有冇影響？
我直接拎開果粒重新穿過就得？

想問見到有啲水晶
會加隻狐狸仔
其實有咩用

係咪水晶fate個間既粉晶手狐？買過，個人覺得好似無乜料到咁

係呀
我見佢好多水晶都加手狐

唔好晒錢啦 粒手狐又成日fing黎fing去咁好麻煩

想問下金曜10mm大概要幾錢條

買過 帶緊 有d work既
但隻狐好易甩 好彩通常都搵得返

可唔可以幫我睇下呢條點

100蚊買左條12mm
有瑕疵不過都叫粒粒有光同埋我種功效所以唔緊要

係差得多 但批發一拎一大批 當中有好多唔靚/賣唔出佢都要食左佢嫁喎

呢條咩size
點解粉紅色 係咪相機問題

買水晶真係唔好比人知自己係新手

劣質紅紋出現左黑色
戴左會唔會仲更加負面影響桃花運

買左幾錢？

$280
太劣啦我上網見佢有ig shop好似ok
跟手出街買，過左排就咁
紅紋呢d真係唔平得

你點知呢條唔好?

香港都係淘寶貨， 不過冇現貨睇 靠運買番來

出現黑色仲要有一粒崩埋應該係差

普通粉晶帶親都會覺得開心左
初初帶真係有爛桃花，帶一段長時間就增強人緣

個人覺得D色水唔錯 不過唔排除人工染色即管取笑我高脂肪 這King Kong
真的可一氣過哼一千首愛歌
根本不會怕他跟他怎講
只因一身脂肪抵擋得起炮火
上面嗰條$1000就劣喇 先唔講佢粉紅色 D豬肉紋多到 仲要大大條
認真嗰句 開價$1200 咪玩啦 $500都嫌多

😨😨😨😨

Sor..請無視D歌詞

但我帶住都無桃花
唯一係覺得好似

心情好左
sorry for 手機又no service

唔係桃花 係正姻緣
唔同野尼

為什麼那個他咁耐都唔出現
有無買過紫鋰輝，係咪求愛情仲好？

跟心情帶水晶

我得舊紫晶簇 白晶簇 黃虎眼貔貅 勾玉天鐵 & 綠幽靈 全部都唔關催情事

利申 等緊拍拖

新買都係270

想問下你綠幽靈買個陣要注意啲咩
我自己鐘意好細舊個啲白晶簇
因為方便擺係電腦枱前
勾玉天鐵係咪晶之緣買

有無地方好推介

紫色野通常都係平伏思緒&利人緣 同愛情無關

講起紫色，第一次買水晶個陣，
買左條咩夢幻紫晶，有啲白紋咁嘅，
一帶就頭勁痛，眉心果個位，
帶左無耐條野就變黑，
咁我就用礦泉水浸返佢幾日又無事，
再帶又係好頭痛，無耐我就轉手送俾人。
想問下係咪唔夾先會咁樣？
同埋就咁浸完水送俾人其實有無影響

綠色野招財 綠幽靈難偽造 應該都係真野 D晶礦會一層層
上20頁我貼曬出尼 冇人理我
全部都係名石店買
非打手 唔買都好 建議你去睇下D靚野 唔好貪平

我見過有d係紅皮，係咪姐係好差？
如果買貴野應該手上得返一兩條

對粉晶真係又愛又恨...
正桃花爛桃花都吸晒

但我買返黎帶個排係爛桃花多

個個人都唔同 好難答你
so far未試過同D水晶唔夾
不過我放左個紫晶簇喺房 個人平靜左 冇咁易亂諗野
己所不慾

咩紅皮?

唔好話靚野 起碼係真野
揸上手近距離望過先會識分
爆多樣 名X店員工價有5折(好接近成本)
咁你大概估到批發價

唔好話我係咁幫佢賣廣告
曾經滄海難為水 取次花叢懶回顧

有冇故仔聽下

見佢的superseven唔貴都好多礦..

沙田裕x 可以去睇下

痴線唔洗錢比你好無
唔洗入貨唔洗交租唔洗食咩
1200我覺得完全無問題

所謂既夢幻紫係係開發頂輪上勁過其他紫晶(我試過)
眉心都會有影響 我覺得係佢通緊你頂輪既能量去眉心輪

香港異都係差唔多

咁無人叫你戴佢
仲有好多野可以戴嫁嘛

D紋係砂石 即係雜質
用$1000買咁多雜質
畀人呃仲要當係寶 你估人地唔會坐地起價?
因為喺名XX見過$1400有條8mm紅潤少紋 係細粒D 但開價$1200 個人覺得唔應該可以差咁遠

btw又賣廣告 名XX開喺商場 你估下幾錢鋪租
人地都要食 仲要請伙記
點解人地賣D野高質D 油麻地市場D阿叔做唔到?
仲有 2個老闆都開$1200就代表佢地老實?
我講左D乜 你自己諗下

都係嗰句 唔買都好 入D大鋪睇下
*年中大把人白撞 唔差你一個 厚住面皮入去學野

有冇人知道點解

我無講過佢老實 但條水晶1200我覺得佢值呢個價
63g我諗佢都11 12mm 唔好再拎啲8mm20g都無既黎比啦好無
你想講頂級既話 12mm冰種紅紋乜紋都無賣6000

其實成本論人人都識講,去茶記食野都肯定貴好多,你情我願既野無話貴唔貴,最緊要自己心目中覺得值就夠
價格既問題唔洗再討論,大家講返晶啦

咁崩法換過條啦

價值 係每個人黎講都唔同 都唔明有咩好嘈

條鏈朋友送
加上覺得好靚
而家都係送埋一邊算
反正都唔心急拍拖住
吸爛桃花真係好sad 寧願無！

點解有啲ig 店咁平，有啲咁貴，要過千
平果間驚買到假野，滿礦綠幽靈$80

你唔識分既話 貴定平都會買到假野架

得罪講句
紅紋唔係少白紋先靚咩

你呢條多紋又唔紅 市價批價我唔太識
但我自己就覺得唔靚
大粒還大粒 但好多雜質唔多靚
Btw 你鍾意就得到 有啲人係鍾意多紋既

有條8年紅紋 由有啲白紋到而定愈戴愈紅潤

想問下最靚既月亮石係咩種 冰種? 新手唔識

原來係咁 但真係好快黑

唔係奶油體同藍光好勁？push

我意思

我意思係，晶體好清，唔要奶油體，
但好似都好貴，幾百到千幾

我反而唔鍾意太清既月亮

玻璃體(透)→半玻璃(半透)→奶油體(白)
雙面彩→彩藍→彩→藍→無光

綠幽靈水晶手鏈點先算係好(function) 有紅有綠？ 定清？ 定淺色？ 跪求教我

呢個如何

靚唔靚唔緊要最緊要有功效

留名繼續挖坑

你個名

Pish pish

正常淨綠，少雜差質就靚
深淺我就覺得真係睇個人，鍾意，合眼緣就去馬啦

我呢個得唔得？

咩叫拉長？

人際上拉長好似無乜用

拉長石

講多少少呀

拉長石又叫閃光石 對夜訓既人好 如果帶右手 都會好似月亮石咁個人會散發溫柔一面 愛情石其中一種

Truth fact

仆街到月亮都平伏唔到我

多謝講解 又學到野了

最鐘意貓

帶右手架？我戴緊左手

咁你應該比隻貓戴

水晶第一次一帶上手就熱 之後keep住好冰代表咩？

搵D望落通透 晶體呈層狀
up唔到自己嗰條
你google綠幽靈參考下

你岩

咁點樣淨化再比佢會好啲？

求估值，覺自己買貴左架啦但想睇下差幾遠

我都戴左手

$300
$700
$400
市價咁上下啦

天河月亮 200金髮1000

1)150左右
2)唔識睇
3)180-2XX

金髮1.5k仲要是比識既人呃

天河400 月亮好似600

不過早幾年買，依家聽落啲肉都無咁赤

月亮?MM

好似得5-6左右

金髮1000可以考慮下既 但1500就唔制喇
月亮d色唔夠統一 貴左d咁囉

我條6.3MM月亮都係180 都幾通透/有光

屌成日比人呃

求介紹抵入手旺事業
（唔要多野做，只想係做野順啲）
同埋想買啲靚晶簇

另外得有養貓，屋企好多貓毛，啲晶簇同晶擺出黎會痴哂，拎野透明膠箱cup住會唔會唔好？

LM

左右都無咩所謂嘅 功用唔同 左吸入右散發
如果你求舒緩眼睛 吸引靈魂伴侶 帶左手
如果想散發溫柔 溝通技能放面 帶右手

咁其他水晶係咪都可以用紅字咁黎帶？
我草莓同月亮都係帶左手 如果帶右手係咪會唔同？

戴梗紅紋，想復合
但紅紋話係吸正姻緣
如果前度唔係正姻緣個個，係咪冇可能一齊翻

爛桃花

有冇人玩開靈擺？
新手想買，應該用咩晶好？黑曜得唔得？
淘寶信唔信得過？

新手用白/紫最好 黑曜虎眼螢石都得
但綠色/粉色等對應心輪既水晶最好遲啲先用
因為一開始呢兩隻好易會比你想法影響左個結果
木 金屬都啱新手
淘寶未試過

終於買左紫鋰輝

我都想復合
問過人又話紅紋適合啲已有伴侶果啲戴
最後揀左草莓
btw反而想知戴過紅紋識到果個係咪真係行到最後果個

唔該你先
咁香港水晶舖頭係咪通常都有賣？冇玩開晶 唔清楚

how much

有無人帶黃晶財運好左

我都想知
戴左紅紋之後同前度時好時壞好反覆
同時間有個新相識出現

800 貴唔貴

wongcrystal既野都ok
今個禮拜就去睇先 好似擺d2
荔枝角一出出口就係？

通常都見有
P.s. 個人比較喜白水晶靈擺

海藍寶12mm 市價將錢？有冇人知

我因為想辟埋邪，所以想買黑曜
咁等我追下post先 唔該你～
定係可以直接推介下水晶舖比我

有無人有帶頸鏈

白晶簇 紫晶仔 金字塔 係淘寶買
送左兩粒水晶波仔
但係個紫晶仔唔似我揀個個 不過算啦

白晶 $275 紫晶$336 金字塔$35 全部人仔

幾好呀

一般

有冇link 巴打？

之前淘左串14mm紫鋰輝石貓眼買左3千幾蚊

有分奶油體、半奶油同玻璃體...

新手買左綠幽靈嚟帶

有冇鋪頭介紹？剛問要1千呢條

幾mm 幾錢 睇落ok

邊隻水晶能量最大？

求咩先?

就快1001 又要開近post?
拉長石原來戴右手似愛情石多d 受教了
綠幽靈d 人話同紅幽係共生
所以平價石紅紅地係正常

搭單問 咁月亮同草莓戴右手功效會唔會唔同？

白晶 我覺得呢間好啲
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【天然原矿直销】￥qWQ79yFa5R￥

紫晶
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【慧缘水晶】￥xi609yFVXz￥

700，不了

去x之緣 x石店=on9

我鐘意好透

8mm 800

唔值依個價

我鍾意貓眼

望落通透 又一層層
$700-800?